海外簽賬(歐洲) 申請邊張信用卡最抵？

黎緊會去歐洲 預計會簽兩三萬
想賺下回贈/積分
邊張卡最抵屌

小弟年薪20萬左右
太高門檻既申請唔到

我7月都去

Fly for miles 小斯就推介用 HSBC

將所有倍數放晒落 賞海外

乜叫小斯？

上網揾都懶

國泰AE 張卡都唔錯
仲可以入機場Lounge

搭單問 如果去美國簽賬應該申請邊張好？
利申： 學生 應該會消費2-3萬

美國就ae 靚rate同方便
睇你有無草開里數 無就個少少算啦
好似有學生都申請到的ae卡 你搵下

洗唔洗比埋手續費

大佬 全部信用卡都要比手續費 visa/master/AE 全部都收
睇吓邊個多同少 AE最貴
但你都要睇吓個rate 計埋一齊先知邊個最靚仔